[Viutv-究竟食咗乜 Amy] 意粉肉醬三部曲 - #1 教煮經典Bolognese肉醬

【意粉篇：肉醬三部曲】

要煮好意粉，先要做好醬汁。醬汁界中，則以肉醬為意粉料理的靈魂。
1°部曲：仔細談談意北經典Bolognese肉醬做法，仲要教埋玻璃瓶包裝，可自用可送禮。

當你掌握了做肉醬的方法後，下兩集我就會正式介紹Pasta Fresca新鮮意粉的做法，兩道要用上Bolognese肉醬拌煮的意粉，以後大家就可以橫行天下😁😁

好睇 又學到義大利文

估唔到整兜肉醬 都咁花時間功夫

超捲脷

原來蕃茄唔係重點，肉先係
成世人錯晒

高水準

學到野
希望佢拍多d

掂，有料

一直都狂屌d蕃茄落去，錯晒

整走曬D肉汁.......

上次跟佢整蒜油意粉好好食

高汁

push

正喎

last push

幾時再拍新野

真last push